［突發］係戲院睇睇下avg火警誤鳴

仆你個街 沙田movie town 冇啦啦火警誤鳴
唔賠番十張3D飛 以後唔黎睇
Between 有冇巴打在場
：樓主好慘 屌柒佢啦
算尻數啦

屌 仲冇聲添

things happen

師兄幾型仔

你係度投訴冇用
即場投訴啦
等你投訴結果

屌...我都係度

睇到你開post

睇樓豬個款咪又係嗰啲淨係敢喺連登出post屌嗰班人
現實中死狗咁邊會敢出聲啊

巴打犯咗法

好撚抵死

通常有on9仔推錯門

去下廁所先囉

good

警已報
有咩同法官講

其實 係廁所位姐

無事嘅

報海關啊

你咪報警囉

唔報死全家

最後點

報左好耐啦

嬲撚到仆街呀屌

最尾有戲飛送 可以睇多次

以前睇Avg 2都試過

唔怕，你睇到邊？劇透你聽補返數。

試過睇2D , 佢播左3D 版

屌你
變左報警報海關post
驚鐘誤嗚報埋消防處啦

梗係打死都唔好走，坐定定繼續睇

任達華

我係個mon度

咁好

屌，見到自己

咁你仲屌乜鳩

有無人聽到頭先有條痴線佬勁大聲「屌！」

呢間野真心on 9，上次睇睇吓戲都無啦啦聲畫不同步要重新播一次

好不安 後日去睇

好彩睇今朝8:30

以前睇戲試過睇睇下壞左半個鐘 咁岩嗰套戲有講戲院壞左 笑死

Halo

fire alarm: I can do this all day

真正4D體驗

屌你老母，劇透撚，死全家啊

宜家戲院可以影相咩

呢幾日都full爆 就算送番張飛都要等多幾日

下， 唔係應該咩

唔該熄左你部電話啦～

MCL係咁上下啦

佢送幾多張飛都挽回唔到果刻被破壞咗嘅心情啦

報海關

仲要浪費左時間 應該要陪多份野食

逼撚到佢謝皮

明咪得囉 關你撚事咩

有無時間賠返？或者一開始就直接喺停嗰個位播？

無就屌柒佢啦

點解要咁懶

無火警都要走？

幾點場？

專登影埋個mon, 唔好以為我唔知你劇透緊啵

樓主你睇幾號院？好不安 聽日去呢間睇

我哋依家係嚟睇戲㗎～

我以為佢會播落去咋

依家送多張飛 又要睇過3粒鐘

樓主睇到邊度停

5號

睇到第一次time travel

你睇幾點場本來諗住今朝睇10點場

11點9

同樓豬同一場睇 見到樓豬開po 典型連登毒撚嚟 點會夠膽屌柒啲人

我係你地之後果套 遲左廿分鐘先開場 仲以為咩事

唔緊要啦 我地講埋講結局比你聽

咁你想點